我宣布, 香港人擔遮要考牌!!!!

俾人插到不下十次
but guong fuk heong gong
si doi gak ming!!

P 牌淨係可以拎縮骨遮

180 比人滴到成身濕哂 不過唔緊要 有咁多同路人 一啲都唔辛苦

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

全部同我入維園

身高165cm以下不准擔遮

其實好難唔濕晒
除非好矮

我今日都比人隊到眼
不過大家都辛苦
忍讓下

後來直接收摭physically be water

無牌只可以著雨衣

不分化，不割遮，不篤灰

生得矮對唔住囉

咁撚嚴

真 好多人唔識擔遮 撞黎撞去 狂fing把遮
革命成功後 第一樣要做係 全港考遮牌
不過今日出得黎既 都係香港人

點解樓主要180

同一時間有三把從不同方向篤住我個頭，不過今日唔緊要，人多就得

雖然唔係高撚，不過都比人插
最誇果次，幫把遮抹乾哂d水

好心行緊咪玩電話啦

180up表示行成日個身keep住濕，有遮有撚用咩

仲有人揹個漲到走難咁嘅背囊撞到我仆街

最煩係啲情侶
把遮撞嚟撞去完全唔理人感受

165表示比更矮既人整濕晒成身
不割蓆，不篤灰。
香港人加油
全力支持巴打擔遮考牌制度

忍下啦屌你 呢啲算得咩

平時會睥實佢，今日嬲唔落，個個都咁可愛

咁又係 香港人真係好可愛 整親你都即刻講對唔住

生得矮無計

如果要盡量唔整到人要完全跟大隊。人地yuk 哂先配合行前